狗鐵有専人捉跳閘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有咩用

記住請多啲人呀傻閪高層

大家已經提高佢地嘅人工支出

見food panda依家冇捉人，但有張紙同筆mark 野，唔知mark咩

搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘時查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9